巴絲入黎做MBTI test 做完知自己性格

自己係ISFJ-T
做左幾次都係一樣結果
身邊朋友都係同我差唔多又係ISXX
自己同外向既人好多都唔岩傾/唔中意
男仔呢個性格真係唔好
好想好似賤男咁周圍食女
但內心唔知點解就係做唔出呢種行為
天生識照顧人
食得女多一定唔會係我呢個性格
做完comment睇下連登仔咩性格多

哂鳩氣啦 知又點呀

Infp-t

你user name個意思係咪G-DXXXXX.....?

我都同英女王一樣性格唔同我又做英女王咩

INTJ

咩叫總經理人格

infp

英文既話有埋詳細解釋

INTP-A 邏輯撚
篇文講嘅優點缺點全中

ESFP-T

INFJ好慘

次次做都唔一樣結果

點解次次做 個結果都唔太一樣
係咪會比心情 or 個刻嘅situation 影響
上兩個月做係enfj 啱啱做多次係enfp

INFP

infj-t

外國有啲公司會用MBTI係interview篩人
至少請要見客既工你係I人格就機會微好多

又嚟 ....

Lm

Good啊 有個男仔朋友都係呢個性格 佢成日諗鍾意個女仔需要啲咩 同埋係屋企係幫手買日用品既人

I love you

明明諗嘢好負面 但又唔想人討厭要扮冇嘢

ISFJ here

我嚟嚟去去都係enfp / enfj
但呢兩個感覺上又好大分別
會唔會其實到頭來同星座一樣
信則有 不信則無

Isfj / Isfp

做過幾次都係infp
呢個人格好似好廢

或者係感受力同洞察力強
好易睇到當中嘅陰暗面
唔想揭露出嚟 因為深知對大家都無好處
繼而扮傻扮無知

ENTJ 點知好唔好

半年前做係INFP，宜家變ENFP

Me2

ENTP-T

其實咩型都各有好壞嘅

ISFJ-T
內向撚

estj

ISFP-T

ISFJ-A

INFP-a 上次做都係

INFJ_T

ISFJ-T個描述係咪假
我見好多人都係

我鐘意既男仔係INTP我係ENTJ，聽聞好夾

Give me five

同你一樣

一樣 ISFJ-T

而家呢個社會，唔袋住幾個人格唔似樣wow。

infj

INFP-T

ESTJ-A

ISFP

好多巴打INFP

Hello同類

有無人做中文同英文版完全唔同？中entp英intp
兩個版本e同i分別都係~70%
利申intp

ENFJ好似好少人

唔通你係INFJ 第四型人格？

果然係第四型人格咁我同你一樣喇
我覺得好特別好有味道喎

有時會覺得唔想同側邊啲人一般見識覺得佢哋冇乜味道同深度 (雖然我都唔係有

我覺得做人要有美感要有意義

歡迎成為角落生物

INFJ 5w4
冇人覺得我係NF
睇八維功能作準：Ni, Fe, Ti, 弱Se，Fe冇正常INFJ咁強，Ti強多少少。

Push

ENFP-T

一樣
但我會為咗唔好hurt 到人繼續扮唔知

同類

冇人ESFJ?

INTP-T, 我係唔係收得皮

直覺形邏輯撚，我雙眼就係證據嘅fd？

男人係依種真係好慘...唉

做左3次都係intj

點可以改變....我係INFJ-T 男 + 處女座

最弊我份人本身非常被動，同埋我都好在乎人地點樣睇自己...唉...所以好難有朋友, 甚至係極難識到另一半。

ISTP-T

多謝師兄的分享。你提出嘅都係1個唔錯嘅方案。我都嘗試過叫自己唔好諰咁多野....但好多時都唔係好work咁...

連登邊會有外向

你要搵嘅ESFJ應該喺曬呢度

影相都叫外向

其實自己幾年前自己都好內向，好驚外人

INTP T係咩嚟？睇唔明

INFJ-T
應該都係啲水象星座

唔一定呀 上面位巴打已經係處女 我個INFJ-T Frd重要係雙子

一定唔會係火象星座先喇咁

想死 Enfj 話似奧巴馬

我ENFP！

好多巴打INfJ

same

INFJ更合適的天生伴侶為ENTP或ENFP型性格

ISFP變左INFP

毒毒性格

ESFP-T 測到痴線

搵吓同我一樣係ENFP嘅痴線佬

上得連登都係I

我真係INFJ喎。

夠膽講呢度一半測到「INFJ」嘅其實係ISFJ

我鍾意嘅男仔係ENTJ

好想認識你

infj-a
中學到而家都沒變過。

INFJ-T
INFJ只係佔總人口既2-3%
連登咁多 果然係毒撚集中地

之前見工有做過呢個test
INFP

INTJ-A

ISTP 召集

仙水有七個

揮手仲有有ENFP Campaigner 撚

「冇」，sor

邊個話
我就係infj 火象人馬

人馬喎

應該會冇人講嘢

infj女同infp仔一齊

係咪成日可以冇乜嘢講但相處好舒服？我都係infj女，有個好好朋友嘅infp男仔friend，覺得有啲嘢得佢會明

我哋有嘢講既，不過都係好平日既嘢
兩個人幾似既其實

ESFJ-T
但感覺唔係好準

我infp 我最好個fd測左係estj

infp除咗做人好敏感，同想outgoing d外，目前冇野唔好

intj
毒撚中既毒撚

點解冇人同我一樣ISTJ

成個post都冇ISTP？
雖然測完冇講係ISTP-A定ISTP-T
不過中一半啦

第二次變咗INTP-A

INTJ +1

成個post加埋先得四個

究竟INFJ少啲定我哋少啲

5個

但你個名唔似

大家都係j不用分那麼細

有棍點做女王呀

係就做cognitive function test啦
16personalities都𨳊嘅

大家都是毒撚，不用分那麼細

又係isfp-t 無變過

終於有人明
INFJ如果Ti>Fe係完全唔會測到INFJ。

呢個係咪現代版12星座
利申都係isfj-t

INTP-T

全球3% 都唔知真定假

Why?

INTJ 可以算係最少有嘅人格

做過唔同既網都係intj 身邊一個都冇

好想同一大班INTJ傾邏輯

好想傾宇宙起源

上面d人話呢種類型少 個種又少 點知intj毒到冇人提

不如開個INTJ tg group
受埋INTP玩

ISTJ-T
係咪垃圾？

我係

有冇人係INFJ-T

一如既往：INTJ-A

後面又多個A是乜鳩嘢黎

開啦，想知其他同類係點樣喺呢個地球正常地生存

平時測開INTJ
用樓豬嗰個變咗INTP

你係咪要反省下

幾年來都係isfp

INTJ

人係真係好難變嘅，已經做過5次+都係INTJ

Entj-t

終於有ISTJ-A

人格同你既accomplishment係無關係

ENTP

反省完

INFJ-T

一直以為自己有小小抑鬱唸野非常負面,
原來我都係INFJ男人
真係會唸太多 同埋對人好似要扮融入

我係ISTJ - T
ISTJ 係咪兵仔格

冇人欣賞我地做事既堅持
只會當我地傻仔

infp
純種毒撚

ENFJ
有冇同伴

由intp變intj變entj
啱啱做變左entp

INFP-a

sensor全部都係npc

不過好怕自己如果撩佢
然後佢會覺得煩

我好努力去識人
不過唔知係咪自己講野比較悶
可能去到某個位置睇到某個動作
我就會覺得 可能佢唔想同我傾
所以講多兩講我就唔會再講落去
我都希望識到多D朋友呀
不過多謝巴打鼓勵 我會努力

的確係好少frd 個圈子好細
唯有努力去唔同地方睇下識下人
有時候都幾羨慕好多frd嘅人
而且其實我係連登通常睇人講野多
你係我第一個有同感想復嘅人

你話你識左個INfJ frd
甘其實你係咪相同人格會好傾小小
相對上其他人格會難傾D

睇黎我都要試下識INFJ人
我宜家D朋友都係酒肉朋友同一齊打機
好少有人可以真正談下心甘

多謝你呀 巴打 我會努力

好難得咁依家份工可以同到同事夾
但係一放工離開咗人群就會一句野都唔會講
有時候同佢地留低眾吓 我都係會係隔離睇電腦自摺

ISFJ-T

INFP 留名

Btw 成日覺得INTJ 啲人好神秘，乜都識少少咁

扮social扮outgoing呢方面無問題
因為明白係生存技能
就算個人叻到識飛 無人緣都係要食屎

去到話自己主動約去玩真係無辦法
好被動 除非真心熟

咁我又冇扮既 都enjoy同佢地相處食飯
但我唔可以長時間幾個鐘keep住咁
點都一定要有番自己獨處既時間 當係俾自己叉電回氣

INFP-A
巴打不如試下唔好以食唔食到女既方向出發 人生會開心好多

未去到連相處都enjoy唔到
純粹係唔熱衷面對面社交
周身唔聚財 同岩岩會有啲緊張 即使係熟人&家人

自己毒撚內向格
剩係同fd傾計
係公司可以一日都唔出句聲

唔準嘅
而且會畀結果定型

ENFJ-A

ESFJ-T

一個istp-t都冇？

INTJ-T
講到好少咁，但碌一碌呢度都好幾個，連登毒撚多？

intpT

MBTI 只係知表面行為
反而九型人格係睇個行為背後既動機

咩叫有人guide住

INTJ-T

Clueless in romance

巴打工作or人際上
係咪有野唔順心

ISTP + 1

INFJ
身邊唔少S嘅朋友 但都唔係知心好友
因為S同N分別太多 S講嘅話題比較實際
冇得一齊同N人幻想 講下理想、價值、信念

INFP性格嘅人幾正
有理想夢想 又隨心而行 內向性格又唔會強迫其他人
一齊做朋友好舒服
利申：INFJ

me 2
有朋友唔慘

hi

屌一堆簡體字唔係太想做

INFJ表示明白

真係要學習欣賞自己先有出路
否則INFJ做人會做到好辛苦

連後尾個T都一樣

多謝
好鍾意自己係infp

INFJ-A

J表示好鍾意P
做野跟住feel 好自然 又自在
係J嘅學習對象

點解得我係冇乜夢想
識得嘅infp人都有抱負有志向
我就是旦求其得過且過

可能未做到真正嘅自己？
NF人應該係好多幻想 好講理想 信仰

ISFJ
我覺得呢啲都係少少reference黎啫 可以俾你大概了解下自己係點 樓主會唔會有啲俾個test限住左自己係個點嘅人?
因為我覺得分析嗰part都有幾part係似自己嘅 但係同時都有啲我自己嘅優點係嗰個分析入面都冇提到
我覺得總有啲優點係樓主自己冇留意到啫

人係唔同處境有唔同性格

梳 我係冇j巴打答唔到
識一個ISTJ-T都係絲打黎
ISTJ既人可能太多理性邏輯冇乜同理心

真心clueless

幾enjoy小圈子嘅相處，反而太班人就麻麻哋
不過無論點樣都好，最後都要有自己獨處嘅時間
當畀自己抖下咁

ESTP-A

ISTJ-T

ESTJ-A / ESTJ-T

有冇人相認

INTJ-T
點解冇乜人撞姐係點解

終於有人一樣

成個post 加埋唔夠10個

搵左成個post都好似冇人同我一樣

我係調停者，只係佔人口4%

Hi

已經好多

調轉都係
好羨慕J識plan時間表同執行 做野好有效率

覺得無咩人明自己
唔想同唔熟既人講野咁

INFJ-T
係咪好小同類

N年前玩過係 INTJ
宜家再測都係INTJ 毒撚

INTJ-T +1
我仲要係女仔 好似勁少女INTJ

其實我都係

我終於搵到同類啦

我ISFJ都有你講既特徵

Infp嘅朋友返緊咩工

ENFP A

INFJ
第一次做唔係呢個

咁多INFJ巴

INFJ-A/INFJ-T 姐係點解？有兩個既

architect

唉 INTP-t
天生毒撚

好難得咁係呢度搵到咁多個同類
見到有巴絲話想開番個圍爐gp
如果你都係intj既 可以入gp
至於講唔講野就 大家都明大家咩人嫁啦

已開

統計結果 INFJ INFP INTJ 三甲
最少人係ENTJ +ESTP各得一位巴打
連登真係內向既人多
-----------------
ISFJ 9
ISFP 5
ISTP 7
ISTJ 7
INFP 17
INFJ 28
INTJ 14
INTP 7
ENFP 8
ENFJ 4
ENTP 3
ENTJ
ESTJ 8
ESTP
ESFP 4
ESFJ 2
--------------------
巴絲打做完可以轉去英文版了解下自己
當然唔一定準啦 只係一個參考

INTP-A

isfp毒撚

ENTP-A

ESFP

Enfp-T
最鐘意温柔神秘的infj同埋高冷聰明的intj.重有善良的infp

已join

link pls

眼大睇過籠，自

Enfp-t

INFP-T 成日勁自卑

fail

ISTJ

真係好少!

me entj-a

受唔受entj

Isfj-t

INFP-T 水瓶絲

exactly
最直接了解下8個cognitive function 再自己判斷
個test流行左咁年 但好多人有謬誤
eg 以為E代表個人外向 I就內向

intp毒撚

Istp雙子絲

咦咁依度應該有唔少Highly Sensitive People (HSP)

ISFP-T
有冇探險家係到？

唔只感情，工作都係

INFJ
做人好辛苦

我啊

Hello

樓主pin this
揾日畀你講dom-tert loop
本人就係例子

ENFP

ESFJ-T
執政官

之前做INFJ, 呢加INFP-T

Here

estp a
唔覺自己似企業家

我都係一樣 唔算好外向 算係介意人地睇法同鍾意令fd開心

Same

ISTJ係咪好難拍到拖

我有時係太理性 好難開始一段關係

絲打都理性？女仔唔係感性d咩

真 人地同我訴苦我第一時間係比實際意見同解決方法 做野就好既 有logic又structured

ISTJ絲 here
乜q都理性 成日比人話我唔明人既emotions
之後漸漸覺得人真係好撚煩

exact7ly 中哂 好敏感個人
同好快看透世事令行動力變低

明明wiki話infj既人最少
定上連登其實係呢班毒撚多

我都係喎我覺得有問題或者有事，就應該要實際解決方法，唔好浪費時間訴苦

所以都唔可信嘅

16p就係binary咁分
錯L晒
利申Ne dom但內向

ENFJ-T
咁啫係點 我呢種人會唔會好難頂

好簡單因為大部分INFJ嘅人都鍾意留喺網上世界 所以你喺連登未見到好多INFJ 真係E嗰班重唔出街同Frd玩留喺連登同你吹水咩

你又岩利申 INFJ

Estp

eg 以為E代表個人外向 I就內向

咁查實係點?

INTJ路過

ISTJ-A +1

我都係

ESFJ - A

做好多次都係INTJ-A

INTP-T

咩料

次次做都唔同

一年前做係ISTJ-A Logistician
而家做係INTJ-A Architect

今年變咗做INFJ見到呢到咁多人都一樣有啲難以形容嘅感覺

ENFJ T

做咁多次都係infj

INFJ-A/INFJ-T

It sucks

ESTJ-T

淺談內向性格 / Introverts

ESTJ

連登統計某程度上同現實個結果應該係相反
E個班人根本唔會上連登仲再咁岩入著黎呢d post

無人ISTP?

ISTP 個人覺得自己係半放棄人生玩樂型

I同你社交能力係無關係
即係同你識唔識周圍食女係無關係
即係只係你個人毒,唔好懶天生

我想問EMTP-T，後面嗰T係咩意思

Infp-t 係咪最弱勢嘅性格

INFP-T 調停者

INFJ-A

又話INFJ人口最少？
原來係連登最多既人口

同樓主一樣ISTJ-T 男

ESFP-A

講事實都有負皮?
好多研究都證明
I嘅人社交溝通能力係普遍比E好
連燈仔肯接受現實未

一班油頭毒撚柒頭，戴住副油笠笠眼鏡做個傻閪測試，做完就不停叫春互相聊以慰籍，各自帶病交媾，見到你地就眼怨haha

ESTP-A
不過E真係好少成日上forum
ESTJ都可能多少少 ENTX嘅就應該唔會上嚟浪費時間

A- assertiveness
T- turbulent

我係ENTJ

相信連登比較多it高手,所以int多

果然一堆inxj係到打晒飛機以為自己好勁